連登除左五毛，仲有......

心理有問題嘅病人

成日咩好嬲好嬲
黃絲點
連登仔點

你地有病唔該睇醫生

支持